有無人部手機face id開始認得你戴口罩個樣

好撚癲點解戴咗口罩都開到face id
已經戴埋帽 遲啲戴埋太陽眼鏡會唔會都開到

IPHONE X 表示冇次得
次次要除口罩...

太陽眼鏡一向都開到

認得好耐

認唔到wo

我意思戴口罩+黑超+帽

face id識學習

我iPhone X，做多一個口罩樣，
有50%幾會unlock到

超立體ok
其他唔穩定

我係度諗 如果我每次解鎖前都搵同一個frd掃一掃先
之後佢會唔會直接俾我個frd開

傻系先可以過左9個月仲開住face id
真係等比狗咬

立刻被負皮
出黎反駁我啦
係咪要比狗咬左先識閂faceid呀連登仔

農曆年開始戴, 上星期開始有6,7成機會解到.

習慣用返密碼保平安

部xs學左差唔多兩個月先認到

利申：帶帽帶口罩帶眼鏡

如果你個frd每次掃完都㩒岩密碼可能會

喺外國係咪要同你交代
連登係咪local香港先可以上？

琴日開始認到我戴口罩個樣, 但都唔係成日得, 過左一日之後, 而家戴口罩解鎖同唔戴已經無咩分別, 學得好快

希望上面果班全部都係外國巴啦

你講得出呢句野老實講你連和理非都稱唔上

佢藍底

我中立撚驚閪

開始認埋我個frd戴口罩個樣，十次有兩三次比佢開到我部機

係屋企叫下黑警死全家都俾狗咬